出廁所唔願開口係乜心態

明明行前面轉登停底扮曬野要人開門
感覺幫人掂其他廢老碌鳩
抽中你就你開啦，炸炸底要人開賤到